以正合 以奇勝

勇武呢支奇兵絕對會係致勝關鍵
呢一刻套路畀人睇穿作針對性部署
不如趁機潛伏重新思考
呢幾日以和理非作正合先儲返人氣
當敵人忽略勇武時，再出其不意以奇取勝

善出奇者，無窮如天地，不竭如江海